有冇人記得鄭俊弘

我覺得香港人欠佢一個交待

同佢師父一樣

因為樣衰過偽毒坤

無懼遠浪